下雨的星期五最能令人難受

我呆坐在辦公室，胃中的液體不安地翻滚着

强打起精神装着上班的樣子，只想涯到六點

涯到六點 我就能回家躺着休息

生活逼人 這樣的人生日復一日

我能涯得過麽

你應該捱唔過，死係office

多谢巴打 定 清好

作嘔的感覺， 一浪一浪地冲撃着我
我像大海上的一片孤舟 承受着萬般的轟力
我 好撚想嘔

但我唔撚可以嘔
今天是月尾出量的日子 我要维持好員工的形象
换取微薄的薪金 去孝顺我的父母
原諒我打简體字 公司垃圾的输入法没有繁體
我不安的撥弄自己的陽具
妄圖用人類最原始既欲望 去抗衡我要嘔吐既需要

嘔吐感越来越强烈 我手上的速度也越来越快
卡斯~~~~没有H漫预期的射精配樂
只是沉默地挺了幾次腰部 我便把左手射得粘答答的
望着白色的精液 我想起昨晚的嘔吐物
想起昨晚的嘔吐物 我现時肚里的嘔吐物像是得到召唤一樣
從喉頭深處直湧而出
【哇啦哇拉拉】就像魚人出場時的聲音，
我連忙用没有精液的手掩着嘴巴，
老板剛好經過，我望着他，
下體裸露着滴精的鷄巴
左手精 右手嘔吐物
嘻嘻 真他媽的老尴

屌你老母

【這個時候微笑就可以了】我腦内傳来這個提示音
我只好露出尴尬的微笑
對上一次這麽尴尬的情形是什麽時候呢？
哦 我記起了 就在上星期
我在家里自慰到一半的時候
媽媽領着幾位来打麻將的啊姨上来了
我只好快速的穿好褲子
但我忘了關我用来打J 的facebook呢
嘻嘻 剛剛就是在J這位啊姨的facebook
望着啊姨不好意思的病情
我好心的解释了一句
别膽心
我只是在J你抱着的狗

多谢 痴綫故黎

啊姨喜爱称呼她的小狗做bobby
但我喜愛叫他做啊榮
因爲。。。。
以前上學他坐我旁邊的時候
我就是叫他做啊榮的

【生只狗都好過生你個白痴仔啊】小時侯這位啊姨经常這樣駡阿榮的
啊榮會嘻嘻一笑，然後我也會嘻嘻一笑
誰叫我們這樣投契呢
上帝的公平的 你智商越低下你就長得越高大
不信？
你望望霍金就知道了
是霍金不是霍格 每次啊榮用霍格我都會十分愤怒
這牌太厘害了 我没有像啊榮一樣課金 根本赢不了
可是最近啊榮實力下降了很多
每次我都能聽到【我選擇死亡】
真奇怪 明明啊榮能赢的
爲什麽呢

我開始追問媽媽啊榮最近怎麽了
可能我智商低下的缘故
哦卡散想也不想就告诉我啊榮要比人出貨，比人賣走了
我感到十分不開心，小時候啊榮幫我含過撚的 好舒服
比屌女人的美麗西還舒服 嘻嘻 爲什麽我這個弱智仔有西屌呢
啊榮把班花绑来给我玩的
後来聽説是啊榮他爸爸有錢 把事情解决的
但之後就没再見過啊榮了
我只能每晚在盧石上跟啊榮説你好
啊榮也會跟我説谢谢你

【我選擇死亡】
這幾個星期已经連續聽了好多次了
我想見見啊榮
那怕一秒也好
我不想再J他的facebook了
我要他親口含着我的陽具
我友善地對他説你好
然後他吞吞吐吐模糊地説出谢谢你

晚餐時候 我强装镇定慢慢地吃飯
掩飾我晚上要偷走出去見啊榮的企圖
父親母親都没注意我
嘻嘻 這也難怪
家里條件本来也不好
父親每天做着辛苦的工作 盼兒子將来有所成就能安享晚年
可惜兒子是弱智的
家里每天静得像死了人似的
是的 也滸是真的死了人
有些人活着但死了
但有些人死了還活着
就像我的啊榮一樣
他不在我的身邊
他在我的心里

睇到喊左

现在已夜深
難將斌周收细
我哼着啊榮在抽插我時會唱的歌
静悄悄地走入厨房
像霆锋一樣把刀背磨了一磨
便向着啊榮家中走去

喊出泥

我到了啊榮家門口 本来打算按正常人類社交
按門鍾進去的
但生活充滿驚喜
我也喜歡驚喜
當年那班花駡完我弱智仔後
啊榮晚上就把她绑来了
她在我的大鷄巴抽插下不斷呻吟
我忘情地吻着啊榮
那一刻
我擁有了全世界
啊榮
谢谢你
我也要给你驚喜

【那兒来的屎？】當啊榮家中傳来工人的惨叫聲時
我就知道我的計畫成功了
我拉完糞便隨手抛進啊榮家的窗户後
便瘋狂地按門鈴
大叫
下一站金鐘
下一站金鍾！！！！
啊榮家里的工人像低能一樣
全部都在金鍾站冲出来下車了
我缓慢地穿越了啊榮家中的狗洞
對
啊榮家里是有養狗的
可惜自從那次被我和啊榮吃了後
狗屋就空了。。。

快來救我!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!快來救我!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!快來救我!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!快來救我!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!快來救我!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!快來救我!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!快來救我!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!快來救我!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!快來救我!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!快來救我!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!快來救我!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!快來救我!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!快來救我!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!快來救我!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!快來救我!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!快來救我!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!快來救我!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!快來救我!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!快來救我!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!快來救我!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!快來救我!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!快來救我!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

睇到碌撚縮左入子宮頸

我缓慢地走向狗屋
果然見到啊榮單手拎着ipad玩crush royale
另外只手。。。
比鐵連绑住了
我拿出刀
一刀一刀咁砍落去
望着所摩擦出的火花
我聯想起祖先鑽木取火的情景
希望 一點一點地點燃
卡搽一聲 啊榮動了動久未移動的手
嘻嘻一笑
然後説道
落仔 我喺game里面同你叫左2個月救命
你個撚屌

啊榮接過我手里的刀
對我説 我来缝
然後我們一步步走去啊榮母親的房里
啊榮的母親穿着性感的舞衣
弱質千千呼出一句陪我~~~~~
上面歌词来的
啊榮只是很冷静地説：
繼母你今年36歲
那就36碎吧
一條木條 要砍成2段要1刀
要砍成三段咁要幾多刀呢
【嘻嘻 三刀】這問題我也懂得回答
40分鐘後 望着地上七零八落的肉碎
我無意識的唱出：
好好分開應要淡忘。。。。
糟了 我連忙掩着自己的口
可惜太遲了 叔叔不行了
啊榮已经接住唱出
好好分開應要淡忘 我把你老豆砍碎
【嘻嘻 谢谢啊落你提醒我】

返你單機啦支那老母

那天晚上
我吃了很多肉
吃了又嘔 嘔了又吃
一路喊一路嘔
但爲了啊榮 我要食落去
。。。。。。。。
老板望着失神的我
温柔地抹干了我嘴邊的嘔吐物
然後拭乾我的雙手
【嘻嘻 啊落你好on9呢】
我繼續保持微笑
有啊榮在
我涯得住

全文完